{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 썬블루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。もし予約時に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。ペットを同伴してペンションに入室したい場合は、ペンションでペットを許可しているか確認してから予約を行ってくださいもしペット同伴で予約をしていない場合は、入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。宿泊施設は青少年の混宿を禁止しています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。入室および退室時間を正確に守ってください。客室及び周辺施設を利用する時に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることがペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表記された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、正常な料金で再予約することができます。予約特典の一つである個別バーベキューは客室のテラスで利用し、炭とグリルが必要な場合は別途費用が発生します。メゾネットタイプの海、波、パッケージA、パッケージB客室は、お子様と一緒にご利用の時は安全にご注意ください。客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを素早く利用できます水泳は子供専用プールで可能で、利用時間は午後3時から夜9時までです。ペット同伴の場合、ペット専用ペンションではないので、ペット用品は直接準備してください。また、愛犬シャワーは洗面所で禁止されており、洗面所による愛犬転倒事故により、追加費用が発生することがあります。入室の時にはペット用の排便パットを提供します。駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、事前にお知らせください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、ペンションでペットを許可しているか確認してから予約してください。予約時にペット同伴を申告しない場合は入室が拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。未成年者の予約によるキャンセルには払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の物品を紛失または毀損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の物品を紛失または毀損した場合、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での直火調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典の個別バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "予約特典の個別バーベキューは客室のテラスで利用できます。炭とグリルの準備には別途費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室は子供と利用することができますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの海、波、パッケージA、パッケージB客室は、お子様と一緒にご利用の際は安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiが利用できます。データの心配なくインターネットを素早く利用できます。"
        },
        {
            "question": "水泳はいつ利用できますか？",
            "answer": "水泳は午後3時から夜9時まで、子供専用プールで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 707,
        "QA": 621
    }
}